熱血時報記者被玻璃樽擊中送院 中大學生報落井下石

本台記者於周一（10月7日）晚上11時許，於彌敦道旺角彌敦道振宜大廈對開採訪期間，被高處擲下的玻璃樽擊中，隨即頭破血流，已送院治理，現時清醒。 事件發生之後，多個主流媒體，包括香港電台、商業電台等都有報道，可見記者受傷是一件十分嚴重事件，豈料中大學生報Facebook專頁直播期間，旁述居然對本台記者受傷落井下石。 當時有示威者正討論是否殺上振宜大廈時，中大學生報的記者開fb直播時指「如果啲人知道嗰個記者係《熱血時報》黃洋達派過嚟嘅呢，究竟呢會唔會仲幫佢報仇呢」、「網傳成日篤人灰嘅黃洋達、《熱血時報》嘅人嚟架」、「如果揼中《立場》，啲人殺咗上去片甲不留」。當時他回應一名叫「Wai Ho Lee」網民的留言，該留言指「知係熱狗應該會沖上去掉多幾件家私落黎再捉人」，他回應說「我唔可以咁講啦，我只能夠話有機會囉」。該條直播片段，於凌晨2時半被刪除。 本台記者是為了公義，為了真相而受傷，對於中大學生報旁述如此口不擇言，實在令人齒冷。 相關報道： 旺角採訪被高處擲下玻璃樽擊中 本台記者頭部受傷送院

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

熱狗抵死 比藍絲打死都冇問題 我地連登仔會眾籌比替天行道既藍絲打官司
Connect🥰

on9

中大呢次又有d on9

咪再玩分化